好撚down, 三個禮拜見唔到個女仔

同班嘅女仔
又唔知contact

唉鬼叫自己唔敢問
宜家俾人溝咗都係預咗

不過我都溝唔到㗎啦

你開依個屄post有乜意義?

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

當初肯拎人ig咪唔洗咁煩

你30歲？

叫春

點樣先可以攞到佢d資料

收嗲啦 肥閪

大膽D 開口問

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

太遲了

唉，冇機㗎啦，人哋實有男朋友

你驚唔驚會害左人？

妖你份人咁撚廢就收皮啦
淨係識叫春唔識take action

三個禮拜乜都變哂啦點take action呀

冇病呻吟